［有片］親中派暴力份子 連環揮拳襲擊記者

下午3時許，一名身穿「中國人不吃這一套」的親中派人士於西九龍裁判法院門外近發祥街交界，向現場正在直播的記者連環揮拳施襲；當中包括本媒《幽光》記者及另一網媒記者，幸並無大礙。

施襲男子其後向深旺道方向逃走，於附近戒備的警員並沒有追捕該名男子。

本媒強烈譴責任何人士向記者施襲，並將保留追究權利。

又文化差異

china

不嬲要強身

力威健身 講得岩

道德潔癖

又想向黨R份好工做?

醒未啊仲要畫面靚?

俾人打就受傷要驗傷架啦洗唔洗人教啊

this is 支那

應該利是都冇

黑警又唔洗做野啦

白衫喎
Frd來

藍絲狗都係恐怖分子

新版為所欲為T

推

會俾身在英國嘅bob叔屌水人習武

一國兩制 愛國打橫行

我懷疑呢
藍屍果面是咪收埋咗一百幾十個
C煙嘅複製人

Thx
Push

只能含忍

條片入面邊撚度有警員？

我穿上t shirt了
現在可以打你了

中蟈人愛吃避孕套

Push

死支那人返支那食安全套啦

政治中立， 嚴正執法

愛國但打人，丟哂國家面子

殺人放火金腰帶

生蕃來

黑警又扮睇唔到啦

邊個犯法就拉邊個

做gym又比兒登仔批鬥，做排骨毒撚算數

陳百祥.jpg

死黑警

呢位愛國人士咁好抽，洗乜走佬

巴打你走先我幫你頂住

一腳兜落個袋度 包佢即時喪失攻擊既能力

打撚死都未有狗出黎

第一眼以為私煙復活

你試下還拖 即被黑警拉

我頭先以為佢返生

無事啦

dun eat condom 衫

俾外國睇就得

反正中囯人殺人都冇罪

推下先

中國人不吃這一套

好威威

文化差異

白暴

記協呢? 屌你老母

香港警察好波

新為所欲為tee

自己人呀，拉鳩個記者就可能

香港特区警察又唔洗做嘢 真係開心

企係港共個邊一定係恐怖份子

支那人又犯罪了

一定唔會捉架
反而會告個記者

有同無，結果有分別咩

啲狗又唔做嘢

愛國份子用iphone?
應該鬼黎

又文化差異唔告？ 黑警好波

附近戒備=影片內

新一代為所欲為t

還手又會有10隻過黎幫拖。

厲害了支那狗
依家著呢件，真係班狗都要跪喺度呀，點會拉

愛國者冇罪

矮撚就米做啦

為所欲為

左下角條𨶙樣？

係，某國人全部都係生番，依法治國就係睇政府立場執行法律

文化差異 膽拖 高尚情操
無事

講真 呢d真係唔好搞
打完你佢無後果

香港、詠春🙏

附近戒備的警員並沒有追捕該名男子。

乜香港同支那唔同文化啦又

push

少少似🤔

又睇唔到

記協：i cnat see

第一眼以為EDC

黑警

第一個俾人打既係咪軍火佬？

又掉中國架

身邊女人同一個人

明明係中国暴力份子！

優光？ 香港既？

回港易

於附近戒備的警員並沒有追捕該名男子。

=>個班5毛成日九叫,叫人留港抗爭.
先對得住D手足.

依家擺明法官同港共勾結, 一定入你罪.
黑同警勾結.打到D老黑訓低, 一定拉九你.
老黑打到你訓低, 一定無事走Q左去.

個D仲講可以抗爭,真係白痴加天真.

走得好走!!

睇埋髮線十成九係佢

其實又唔係話好關事

依家咁既情況 你the rock咁樣佢都照打鳩你

你都係咩都做唔到 還手就變你比人告

個重點根本就係佢打你就冇事 你打佢就仆街

賤賊曲線講全部支那人都係生蕃

隨意犯法衫

抵藍屍永世為奴